嘩⋯利害喇，美國微軟今次一定嚇到瀨屎

真係無言

扯啲唔扯啲

咁要食偉哥喎

mircohard

姐係陽痿啦

國家慰見萎？